屌你老母又14日唔洗做gym la

on79 ga

mola mola 咩都mola

呢到係咪有個巴打唔得gym照比錢

多謝恐懼撚

屋企workout算啦

屋企有老人家，就算重開我都暫時唔敢去，所以上個月已經主動要求四、五、六月凍結會籍...

咩事

有人中肺炎 gym 撚冇得做gym

再14日後間野執埋你唔洗做添

說好了十四日,十四日之後又十四日,十四日之後十四,都快二個月了,大佬

買左20堂PT先上得2堂.......

你果間駛唔駛照比月費

我果間free jor

邊間

Ff

Yes 黑店24/7

"行政長官林鄭月娥呼籲市民繼續忍耐"

gym撚唔做gym會死
中肺炎就未必死
gym撚屌你老母

南韓鬆綁防疫政策 放寬宗教、娛樂等場所營運限制

"自20日起將放寬部分限制，並且預計於22日發佈「生活防疫體系」下，各類場所之防疫指南草案。南韓政府將調整宗教、娛樂、補習班及室內體育設施如健身房等場所之營運措施，從「暫停營運」改為「限制營運」。"

人地新增案例比我們稍多(今日11宗)，都肯重開健身室和室內體育設施俾人做運動，反觀香港...

"現時本港大約有5%的患者需入住深切治療部，但當年沙士有四分一患者需深切治療部"
"現時很多仍然留院的病人都很精神，毋須利用儀器供氧，甚至可以在病房玩電話或做運動，只是等待病毒檢測呈陰性反應"
"病人失去味覺和嗅覺的情況都很短暫，亦只有少部分病人有肺部纖維化情況"

都話左疫情被誇大啦

恐懼撚：中左個肺得番3%

[gym撚喜訊] 港府研放寬內部防疫限制 或考慮重開健身中心

政府放寬限聚令和食肆每枱人數 美容院健身中心等處所周五可復業